聽日投邊個

邊個勁啲, 有冇心
水

自己揀.

自己分析
睇往績
睇政綱
睇理念
唔好跟風

京都不死鳥

邊個靚就邊個

黃子悅首選